支那崩潰！64紀念活動移師台灣 坦克人現身自由廣場

有鑑於香港無自由，2019年六四國際研討會移師台灣，並將於5月18日至6月4日間，舉辦一系列「六四30週年祭」紀念活動；有鄉民注意到，在中正紀念堂出現中國近代史上著名「坦克人」模型，直呼：「愛國同心會瞬間消失」。

書院董事會主席曾建元、民進黨立委尤美女、台灣民主基金會副執行長顏建發、台灣教授協會副秘書長陳俐甫在12日記者會中哀悼六四天安門事件，會中並透露「六四30週年祭」紀念活動包括在中正紀念堂民主大道舉辦的「坦克人」裝置藝術等特展、燭光晚會與系列講座、研討會。

批踢踢鄉民發文表示，現在於中正紀念堂已能看到「坦克人」裝置藝術，從照片中能見，中國坦克與擋在前方的民眾均以充氣氣球呈現，引來不少民眾圍觀，坦克側面還有著紅色星星的解放軍徽。

不少PTT鄉民留言指出，「支那崩潰」、「放到6/4會有人跳出來說不要挑釁中國」、「幹！誰放的，我開始喜歡我們政府了！」、「全世界都看得懂，就中國人看不懂」、「去觀光的中國客要思想再審查了嗎」、「撿到戰車逆」、「強制要求中國團要參訪」。

好好睇

又係你條五毛

死撚返上大灣區啦屌你老母

香港敢唔敢整返個?

美軍：「收到」

巴打又系睇左呢個post

[台灣睇六四] [全面真相] 六四感言：正義永遠來自剿匪

隻五毛擺明引人嘈, 唔好俾佢搞亂個post

仲以為搵得返當年果個坦克人

坦克人的確係好型

你老母做雞係淫賤

即係中國既事唔關台灣事
怪錯左台獨份子做五先添

關你撚事咩又干預人內政 過去燒左佢囉

週年祭

唔好理連登仔啦
最緊要你宣揚緊中國事唔關台灣事姐

真心，臺灣人可以虧過呢類方式學習同反思支那呢段歷史，同時拉埋二二八為鑑；但臺灣人毋須肩負義務責任去請願平反六四

聖誕夠西方節日啦

$0.03

人權/自由/民主，都係關於所有人類
任何國家城市嘅人理應都有權討論
五毛們慳返啲口水啦

尤美女

係三毛 降咗價

大愛支同僭共狗齊做野，幫老細夾硬屈台仔係支那種？？？

我成日講，唔好話北京，共諜蔡狗你敢係中英街攪大聲嗌至撚算啦！！！！

上網見過有人整呢set模型

支那狗

期待

天安門都有人帶路？！

支聯會崩潰就真，佢哋去唔到台灣籌旗。又賺少一大筆

依家應該叫三毛

幾時開始減咗人工

你呀媽生你出黎就係我同你老豆權鬥

唔係平反 係要係國際社會上追究屠城責任

[突發]中美貿易戰下 五毛遭大幅減薪

無錯 正如每個國家都可以用中共仍未為六四死者致歉同平反為由譴責共產黨
但無義務為呢件事同共產黨傾 反而要因為呢件事更加教導台灣人要遠離鬼國

屌你老母出返去啦

張gif真係正